高分不一定低能 低能多數高分

高材生講野真係無咁圓滑 有個句講果句 直腸直肚 得罪左人都唔知 我眼見大多數都係咁

低分一定係低能

高分不一定高能 低分多數低能

band 3高材生?

樓主係咪未見過高材生
有無讀過大學

認同

關Band3咩事 同埋我無講過係我自己

個Post你有咩唔明其實

我就真係唔覺 出黎做野未同學

好想比高分人屌屎忽

利申：低分人